[排球jj]召集屯元天人打排球

自己唔係打左好耐 想揾人一齊平時猜下波打下波
識唔識打都唔緊要 最緊要有心打
有勁人carry教下當然最好 我都想進步
主要想係番屯元天打 但間中出下其他地區我都ok

留名

想搵猜波腳

留個靚名先

你天秀打？

巴打們有冇係邊到打開？

不如開番個gp平時約下打波

我好少係屯元天打 多數係其他區
但我住呢頭 唔想次次出到咁遠打

絲打？

同打波有咩關係

不如開番個wtsapp gp平時約下打波 我陣間開個email你地俾電話我加人

LM

Tg?

Lm

TG?

lm

我冇tg 而家down 你等我摸索下點用
我諗住wtsapp大家都有 方便大家入gp

廢是咁多9公

啱呀

有興趣

開group 未啊靚女絲打

未打過志在識朋友一齊玩可否加入，怕唔怕球技太屎

唔怕啦 有心學有心打波就得

廢事太多cd rom亂9咁入gp所以加密左
同埋狗公(偽)女神想收兵麻煩過主

好啊！

無得出聲嘅？

阿靚女絲打，你開咗Channel 呀，我哋講唔到嘢
你要開Group

打左好多年
係另一排球gp admin
join左channel了

中學之後無打過了

我未打過 好想學
我淨係睇過排球少年 可以join 嘛

但我開gp佢要我加人先可以去到下一步

@etthaann
踢咗我入去先

我加唔到你
我求其加左個fd再踢走左佢黎開gp

大家入呢個gp先岩 上面條link唔駛理 抱歉造成混亂

我id 你tg我 我比電話你 之後 兩個人就開到gp了

推

幫手推

加油努力有飯無得食

成團未

成團了，去打波

中學之後就無打過啦，受唔受埋毒撚一齊玩

點入團架

對唔住啊